
                      “La Crítica de Secretos de Corazón”
A él le gusta la película porque él dijo: “Secretos del Corazón es una de las mejores películas de la historia del cine español.” Él dijo la película es bueno porque los directores saben sobre el cine. El director recibí ‘Oscar nomination’ porque de el cine fantástico. 
Yo estoy de acuerdo porque el cine fue facíl de comprensible. Los chicos con la música y obra fue muy interesante y agradable. La pelicula tiene dramática y desamor pero la pelicula tiene excitacion y emocionado. Los actores saben la characticas de personas en el cine. Los chicos y los chicas representan la trama muy bueno por la pelicula. 
Yo recomiendo esta película para personas por encima de edad diez o once. Algo lugar es inapropiado por algo público. En general, la película es bueno y yo recomiendo esta película.
        
            